decathlon好多野買，最啱買去沙田游水，踩單車

今日去沙田游水踩單車的，可以買好護具。尤其是準備游出深水啲CHING，要好好保護自己。

當然，最好唔使用就唔好用啦！

去旺角店買

買完行去moko搭火車去沙田

啲野餐裝備佢哋都擺哂係收銀處附近